冬至 黃金高登啲電腦鋪會唔會早收？

想去買mon

點解唔早啲買?

遲d會平d

點解唔聽日買

今日順便去埋集會

等多日 , 乖乖地去集會

咁你咪拎住個mon去集會囉

唔好玩啦，個mon咁重你點行呀

去完先買

拎住個mon比狗追點算

一個mon 咁車落d 狗度

平日都收9半左右喎 冬至一定早收

我到了

拎住個mon?

未買，六點前落深水埗

仆街啦，行咗半粒鐘搵ATM撳錢
一出深水埗閘，見ATM好多人排喎，就諗住出出先搵，跟住google指示行，屌，深水埗好多銀行都裝修緊，圍曬板，無ATM用，焗住落返深水埗站排，見到無人排，果然，d錢畀人撳曬，跟住焗住行好遠搵間上海商業，終於撳到

撳完錢繼續，想買aoc c27g1或者msi mag271cv,先上高登搵漢科，price hk顯示佢最平，去到見到關咗門
搵到間叫創基有aoc,問佢有冇得試mon,佢話有，但有死點都無得換，覺得黑店嚟，即走，落黃金
問嗰間正都，佢話試完有3點死點先有得換
最後去咗comdex匯訊，佢話第一次包零，第二次包三，覺得起碼有得試多次都安心啲，就去咗呢間買aoc嗰隻，$1999

有卡唔用Eps

高登就多啲鋪早收
黃金我嗰陣7點好多鋪都開緊

唔係好識呢啲嘢